【SAMPLE】發哥示範全黑著法

黑帽 黑衫 黑帽 黑口罩 唔該大家學習

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
蒙面無罪 立法無理
10月6日全民遊行

香港總統

型

蒙面無罪 立法無理

好型